我呼籲大家要做社會精英

真心如果要抗共就要做精英。
眾所鳩知而家共產黨嘅人已經深入去香港每個領域。

大學裏面好多教授都係中國教授,金融界更加多嘅都係所謂嘅內地專才。
如果佢哋越嚟越多空制度香港嘅經濟就會好撚大鑊。
所以我覺得如果我哋真係要做到全面抗共就要有更多嘅精英,防守香港各個社會經濟領域。

如果屋企有能力嘅,就應該去讀master盡力佢喺大學裏面做到教授防止一間大學 染紅。

當我哋嘅人能夠控製到更多香港的界別,我哋就咁多嘅話語權。 例如醫學界,法律界,建築界金融界等等。

同時,我哋可以請返更多本地人,以及一啲出獄嘅義士。一來防止佢哋利用內地專才計劃加速控制本地經濟,二來令義士可以維持生活。

sorry for 1999

大家要努力係自己嘅領域打拼,反制佢地嘅入侵。

不割蓆,不督灰,不分化。
核爆都唔割。

低能
社會仲可以向上流動就唔洗光復唔洗革命啦